則係咁，我作左首革命歌

大家好，我作左首革命歌，請比d意見。

利申：我唔識五線譜，只能逐個音咁砌出嚟，希望大家可以加以改良。

光復香港，時代革命！

誰讓香港傷透深
磨滅了良心
懷著壯志去突破這黑暗
縱失敗也不遺憾

在這淒厲風雨間
尋覓我民主
持續去 為理想
心渴望 尋路向
堅守我們的香港

為了自由 為了正義
永不退後 莫使血白流
抹去血汗 抹去眼淚
為獅子山去守

何以憤恨 何以革命
抱緊信念 獻身為自由
沒有怯懦 沒有低頭
為香港誓不休

推

推！

加油